票投楊岳橋，不要梁天琦

唔知當日投票嘅人清醒未呢

如果下屆新界東可以夠四個人出線，而得梁天琦一個本土派

我寧願全部人都淨係投票畀梁天琦
一個位都唔會畀任何其他民主黨公民黨

我唔撚要永續社運呀

如果下架新界東一個本土派都冇嘅/DQ咗嘅
我都一票都唔會益班民主黨公民黨

唔好撚配票畀班垃圾仆街呀

樓主快啲走先
大局為重撚即將出黎咬你架喇

候選人 楊岳橋 周浩鼎 梁天琦
政黨 公民黨 民建聯 本土民主前線
政黨聯盟 泛民主派 建制派 本土派
民選得票 160,880 150,329 66,524
得票率 37.19% 34.75% 15.38%

我為我係66524之一而光榮呀
投畀楊岳橋嘅冇撚腦㗎

我係新東
其實上屆配得幾好
除左冚家富熱狗

幫阿琦拉票比人話𠝹票

投多次都未必贏 係連登投就贏既

公民黨養咗隻湯狗無咗撚咗個位
仲想道德綁架人
畀人道德綁架咗嗰班人都冇撚腦嘅

關鍵一席

根本個補選位贏唔贏返嚟都冇撚所謂
做得嗰一年幾個月

竟然為咗公民黨養隻湯狗
走去含淚投公民黨幫佢哋補鑊
冇撚腦㗎

over 唔識串

有deadbody可守，over！

同一個錯誤
2020年我哋又可以重滔一次覆轍

香港唔會有本土派可以進入選舉
而泛民亦都好樂意本土派畀人DQ曬
永續社運

any alternative ?又靜哂，廢柴

為咗大局為重
請多啲本土派嘅人出選下屆立法會選舉
只要佢立場唔係泛民 係真本土 我都仲會去投票

我要嘅本土派係梁天琦陳浩天遊蕙禎

你講乜鳩呀

屌你老母啦 選舉冇得揀㗎

咁咪其他民建聯拎埋果3席lo 立法會選舉最難打就係建制有系統配票種票 你話多本土派候選人就話 得一個本土點都要投泛民入去

最好拎撚曬佢
反正好似今屆咁根本就冇分別
畀你拉布拉多三分鐘丫多一個議員好撚多丫

冇人保護本土派有選舉權
就係有你呢班咁嘅人嘅咁諗法囉

一半未清醒嘅連登仔立場：
有險可守，over my dead body

光復香港時代革命

香港獨立唯一出路

人一藍，腦便殘
到選舉，腦變殘

投兩個都無用
投楊岳橋就變咗忠誠反對派
「Over my dead body」、「有險可守」
投天琦 最後都唔會過到宣誓個關
只會係第二個游衛精
所以最有效都係體制外抗爭

泛民最方便嘅武器：
D Q曬班本土派佢啦

連登/泛民標準：天琦係𠝹票撚，宜家係收共產黨錢坐監既五毛熱狗分化撚。我地淺黃先有資格光復香港

咁你係覺得議會冇用啦 仲投咩票 就算投本土入去又有咩用
而加就係要過半係黃先有用 見你前面話最好拎哂去就知白票黨
覺得議會冇用既就唔好開post討論立法會選舉 開post討論點行動仲好啦
有本土實投本土 但上屆新東都係得梁頌恆補上

你錯喇
如果梁天琦當日當選過唔到宣誓過關

咁咪再開多一次新界東補選
再轉一個本土派人入去宣誓 無限loop

香港！仲有險可守！

講左好多次，初選咪得囉
夠民意既佢地無得唔同意

有選擇嘅情況下咪選本土派

如果我冇本土派選就係因為泛民冇去保護班本土派
而樣嘢係泛民故意造成

唔好老屈我係白票撚
話你老母係雞啦不如

P.S. 梁天琦同陳浩天一啲都唔黃
請你唔好用黃色泥漿民主派同梁天琦捆綁埋一齊

有險可守
理撚得你

樓主走先 我頂住！！

大局為重呀ching!

拉

多謝你 我仲有險可守！

再拉

可惜無乜人好似樓主咁有腦，用鍵盤就可以統治世界

除非冇哂非建制侯選人
否則絕不投熱狗

冇計，果陣冇呢個概念，同埋政治素人一定會比人撚

DQ end game
初乜鬼選

本土派嘅人點會投票俾民主派呢

留番畀出選嘅人統治世界！

Overmydeadbody

叫我？？

有無方法同飯民開會傾傾
雖然連登好多傾向本土，但相信仍有大量選民支持傳統飯民 佢地未必有上連登/高登,無接收哩方面資訊 未必了解捍衛本土對香港嘅義意

熱狗留番俾熱狗投
佢哋係超然於本土派同泛民

話說佢上訴有結果未

冇收到資訊連民主派同本土派都唔識分嘅冇撚得救

但係有接收正確資訊嘅人連基本呢幾樣嘢都唔識分嘅我就覺得好可悲

也許一切在變
又或者始終沒打算

大局撚唔係問題
但可以係揀其他人而唔係onq

仲有哪咤𠝹死牙bill

佢哋吹到關鍵一席
明明當年修改議事規則就係佢哋

但哩度講緊數十萬張選票,唔要？
可悲係可悲 但佢地唔係圍住本土轉

我buy樓主
泛民又想推走獨派獨攬大權嘅我唔會跟
為大局為左團結各方
泛民請生性識做

嗰幾十萬票咪由鳩佢送畀某個民主派人士囉
終於投鄺俊宇又好毛孟靜有好
佢哋鍾意射落海咪射落海囉

但係一個正常人係唔應該投票俾民主派㗎

我都覺得要
睇下會唔會deal到個大家都滿意嘅方案出黎
如果又係全老屎忽嘅我唔會含

新東九西絕對要至少一個本土，否則泛民準備好似九西兩次補選咁攬炒

負評拉上一頁

真。。。

幾識利用連登對deadbody 既仇恨
下屆 (你用乜拼音拼到個架字) 新東如果不幸無本土派出戰
得返奶共保皇同埋泛民
點都係投泛民架喎
唔係要泛民贏
而係建制輸

真。大局

就係我愛梁天琦陳浩天遊蕙禎

白票撚出沒注意，小心中宣部打手

有本土投本土 冇本土投泛民
我係要少數派輸
立會keep住區選策略work唔work?
利申 真心問

一個本土派都冇得出選咁你都接受到
OK you win含到雪雪聲

係你唔好將黃色思想同民主派捆綁就真講到黃絲係民主派帶頭咁 從來話自己黃既都係有份抗爭既手足 民主派只係議會既戰線 一個職業有黃既 唔明做乜有得嬴多d又唔嬴 話你白票黨都冇撚有錯 區選咪因為你地唔投民主派輸左幾席lo

冇話想特別同你拗 只係覺得講得選舉就投得聰明d 有本土咪投本土 冇咪投民主 點都好過投白票比建制嬴啦下話 望就望今年多d本土出黎選 我地d票又配得靚

PS.請善用不推文回覆 推行動post啦 而加太子出左去未啊 dllm

樓主嗰d唔係叫白票好無

屋企後生會選梁天琦 年長個班就投dead body

區議會我唔贊成因為係單議席單票制

但立法會選舉係多議席單票制
根本唔應該存在你講嘅問題

想當日佢話今次投咗佢先 下次再投天琦
可惜可能已經冇下次

如果下架新界東一個本土派都冇嘅/DQ咗嘅
我都一票都唔會益班民主黨公民黨

唔好撚配票畀班垃圾仆街呀

盲撚左？

樓主點define 本土？
或者問有咩人算係本土

黃絲只係一個事件
張梁天琦陳浩天黃之鋒遊蕙禎泛民工黨中立全部綁埋一齊

佢哋嘅政治立場同光譜根本就唔撚同
你要將梁天琦同泛民綁埋一齊我屌你老母

屌我講撚咗好多次
代表人物梁天琦陳浩天遊蕙禎喇

咁起碼唔係完全唔玩先
係怕泛民又想自己玩哂
同埋有好嘅泛民比我都會投
如礦囝毛e呢d

全部少數派我仲接受唔到喎

屌其實係現時議會制度下，就算梁天琦入局都冇用
唔係人選問題，係制度問題

唔投民主派 唔通投比共產黨咩, 你係咁覺得o者 但現實哩班人唔了解本土派或無信心, 大家共同敵人都係中共 但又死都唔傾嘅話，最終咪又係共產黨得利, 一係大家唔夠票, 一係一高一低 比共產議員贏一個馬頭

結果下屆梁天琦俾人dq埋
咩關鍵一席
對泛民就係關鍵一席
最後樹倒猢猻散
而家仲有班掛住本土派、獨派嘅撚樣去投泛民
識人自稱本土 佢個區有本土素人都唔投 為大局投泛民

咁又唔洗同無可能全部

喂你可唔可以答我你用咩輸入法
係咪支那話拼音

我既意思係無本土派出戰 而唔係本土派被DQ
而如果無人肯挺身而出 我唔怪佢地
呢個係我既意思
就算講返有本土手足想出選 最後DQ收場
我接受唔到呀 咁又點
上網打幾句好撚嬲？
最後奶共狗VS泛民二選一
我都唔會射落海 一定泛民架啦
好奇你會點吹風向

咁你咪投你鍾意嘅楊岳橋囉
繼續未瞓醒去投

要行多步 要諗點樣喺大家唔知大家投咩既情況下分配好d票 達致想投既候選人們都平均多過建制派

google語音鳩叫

今屆區議會區區都有人選，完。

助選團揮手

當時唔止同輩，仲有好多中年人都有幫手
同期建制AB隊大概用緊80蚊請人做

樓主玩火

竟然將投dead body 嗰班人其實係弱智人士哩個真相講出嚟

分化小隊，全面進場

唔撚投佢咪唔撚投佢囉
欠撚左佢咩
成四年仲拎出嚟講
連登仔成日話立法會無用
咁成日提嚟做乜？

呢個就抵啦

Push

有錯就要認，有錯就要改
有錯唔撚認，鍵盤屌鳩你

樓主用心不良，個標題已經特登要引戰，唔撚識搞初選？冇得選就叫人投白票仲唔係白票撚？

如果下架新界東一個本土派都冇嘅/DQ咗嘅
我都一票都唔會益班民主黨公民黨

露底喇五毛

民主派都有人被dq

完全無後悔當年投天琦

等睇販民狗標準答案：「叫你一齊做，冇影響
但係選舉近了唔該你勇武休息，唔好搞事」

投誠派

-O-o-

用鍵盤鬧醒下班人啦

DQ呀叻仔

ching未來人黎？
2016年2月已經知梁天琦會比人dq

立法會係行多議席單票制㗎

連登投都未必贏啦
咁多泛狗入侵

做咩姐你，九唔搭八

我覺得係某d人原則
同埋我真係唔會當咁叫白票
呢樣野係你泛民可以主動去改變
個責任喺佢地到
唔係次次叫同路人硬食當無事

梗係知啦
佢仲喺監倉入面呀點會冇畀人dq呀
你未來人呀？梁天琦出獄喇？

咩叫果時冇呢個概念？新東一區都六萬幾人呀
仲有好多未有得投

本土派派人出選就得，想當選就現在開始派人出選，最好參加初選，做多d宣傳，你太遲先派個二打六出泥，冇人幫到你

我認同我好鍾意引戰嚟鬧醒下人

完啦 樓主真係露哂底 毫無討論空間 做緊一直比連登區選果陣屌緊果樣野 跟樓主做法區選都冇得嬴

拉你老母咩販民狗

當年都係投天琦

楊岳橋罪孽不下於建制

你老母飯狗

楊岳橋差唔代表周浩鼎好喎
有天琦投咪投天琦
冇天琦唔代表我要周浩鼎㗎

何況你鬧楊岳橋有乜用？
香港法治收皮係個制度、法官偏頗、警察濫權問題
唔係我投唔投一個本土派入去就改變到嘅事實
你嘗試將「投泛民」同「支持制度、法官偏頗、警察濫權問題」同等化冇用㗎

不如諗點贏立會再講本土泛民之間嘅分歧啦

嗱咁如果真係完全無人咁係無計嘅
但都應該比壓力要泛民進化

有本土投本土 冇本土投泛民？
DQ呢？

分別就係
單議席同
比例代表制嘅分別
選立法一定係爭餐死
然後點票嘅時候都係岀術，做馬

泛民狗次次都話有得贏，含我啦，你都冇得揀

本土派無泛民咁多膠野
而家咪就係想解決兩邊矛盾等可以一齊玩制度囉
都要大家一人行一步先得架

如果你個選擇得民主派同共產黨二選一
咁你咪繼續停留喺呢個二選一入面囉
唔好瞓醒 永續社運

下次先投6號

我有邊句係鬧楊岳橋？
我係鬧投畀楊岳橋嘅人

連登：唔含即係鬼！

我覺得楊有heart過梁

兄弟爬山，各有各做

五毛 x 極端本土 無敵組合

dllm la 我果陣都投梁天琦 係你自己表達有問題又唔撚認 唔撚聽人講野 泛民係垃圾至少入到去會投反對票
講左好撚多次有本土投本土 冇本土投泛民
你就有本土投本土 冇本土變相投建制

DQ跟本係制度問題 掌權係邊撚個啊？
你討論選舉就理性討論 覺得選舉冇用就討論返行動post 咪撚用本土派拎光環

我哋又唔洗驚泛民冇票，所以反而有本土就投本土

我嘅意思係咁

2020仲喺度屌票？

泛民 x 港共 無賴組合

如果得閒屌下人屌下票就改變到人既話
熱狗一早就大勝啦

引戰wor 屌醒人wor
dont make me laugh

票投本土派嘅你請你上一頁離開
呢度唔歡迎你

都係果句啦 樓主而加係邊？太子？

屌票大法好

咁又係
照你咁講
成班人深夜出去做文宣畀人拉都戇鳩鳩

笑撚死人咩你班忽然政治嘅黃絲狗可唔可以有啲廉恥？有啲常識？
黃絲帶係泛民左膠大台嘅標誌
勇武派喺佢哋黃絲帶口中係鬼，係暴徒喎

本民前一直都係藍色
黃你老母咩

我從來31號冇去過喎
分化我啦

獨裁小圈子 接納唔到其他聲音
有建制港共政府影子

中央分化隧又出動了

仲有陳浩天係赤紅

九唔搭八
DQ呀

正常帶返個腦既理性分析秒撚左樓主

走得太前
光復香港時代革命

如果下架新界東一個本土派都冇嘅/DQ咗嘅
我都一票都唔會益班民主黨公民黨

係睇唔過眼你呢句
同抗爭如果冇汽油彈掟 連遊行都唔撚會去一樣道理

票投本土派嘅留喺度做乜呀
唔出去留喺度把撚呀

仲未明係要共產黨輸，唔係要自己贏香港玩撚完都係因為樓主

梁天琦17年就話同民主黨合作拎返兩席
你點睇？

利申：投6號

樓主嘗試將投泛民同支持制度、法官偏頗、警察濫權問題同等化

香港法治收皮係個制度、法官偏頗、警察濫權問題
唔係我投唔投一個本土派入去就改變到嘅事實

有本土就投本土 各區總有一部分泛民鐵票（中老年、銀髮族），要本土贏就要靠年輕一代同三四十歲嘅一代，而唔係冇本土就射落海

我又唔係武漢肺炎

我都唔知幾時有講過將呢啲嘢等化咗

制度法官警察完全唔喺我呢個post入面出現過

我都想佢地咁易就醒覺，但現實係唔會叫佢地2選1,你話簡飯民就等被中共收皮,然後佢地就識簡本土, 咁簡單嘅話 邊有咁多啲國際遊說團,唔通真係同人地講 "你聽我講啦 真係好好嫁/ 你繼續lor 仆街唔好喊" 咁就得咩
連登+高登加埋有幾多人上線
2019 已登記選民有413萬, 亦有數十萬合資格人士未登記

呢3個邊個會出黎選？
梁天琦坐緊，遊已經轉職做KOL，陳浩天DQ左
好似後繼無人

間唔中講下鬧下loop下思考下 係開心嘅
文宣就係要一啲一啲咁打入去大家討論㗎啦
不要在乎一時三刻能否改變什麼

「代表人物」丫
你明唔明咩意思呀
一定要佢三個㗎？？

咁DQ係港共陰招啫，同我投本土有咩關係？

屌你啦 真係用顏色同我拗 咁黃店而加係咪間間都要油黃色啊
勇武派喺佢哋黃絲帶口中係鬼，係暴徒喎
又收維穩費
批鬥同路人就叻

+1 連登投未必贏
打開個熱門仲通講緊踢走建制，兄弟爬山bilibala

你未瞓醒就上一頁出返去啦
政治色譜都唔識分

後繼無人，你明唔明咩意思？有話一定要佢三個咩？

如果因為我唔投你而令你輸，係你要反思點解我唔投你而唔係屌鳩我好唔投你

1/66524

四年前既尚德票倉，現家又多左第二個意義

中共最唔願意見到非建制聯合vs建制

我就好撚闊
認同佢哋嘅理念方向嘅人都係值得選
選舉從來都唔係睇人

拎出街做文宣同你依d低級網上keyboard fighter比
你真係好L野

泛民打手就快黎啦 快d走呀

最後果兩句真係講得好啱 明明雨革之後本土同港獨都好不屑比人稱之為黃絲 今時今日竟然比班信徒打手同販民捆綁埋一齊

但你講緊DQ就係因為泛民唔保護本土 敢問如果裁決DQ既法官係黃 本土會被DQ？我唔會將泛民 本土歸為一類 但到少佢地最基本既政府目標係一樣：做低建制 先唔講獨唔獨立

唔見咗個 dq前dq後個位人兄既

我自己會將勇武本土派歸納做黑絲

DQ係行政決定
唔係法庭決定

請賜教

同你合作就變左黃絲？
買東江水就係中國人？
販民狗邏輯=中國邏輯

如果因為我唔投你而令你輸，係你要反思點解我唔投你而唔係屌鳩我好唔投你

呢句野前提係民主社會制度下 而加唔投就對家嬴好難明咩

問你點睇變左販民狗
唔該你唔好拎梁天琦個名周圍摟屌

完全討論唔到
冇知識冇常識

當年隔黎區無得投

2020本土泛民一齊反共先得唔得
本土>泛民>>>>>奶共

比我返去2016投多次，已知唔投佢會令佢輸，我都係唔會投佢

人人投天琦就扮本土，點知你係咪真
上面條友老屈本土派係黃絲，我釐清觀念咋
屌你老母被黃絲

仲有你果句想講乜野？
同你合作就變左黃絲？
買東江水就係中國人？

分享下你地既政治色譜 唔好淨係懶係擺到自己好高咁

人人一句話自己投天琦就扮本土*

有黃色youtuber比TVB report 到ban channel

幫手推推

當年黃絲帶行動係爭取雙普選民主自決
係一個行動嚟並唔係政治光譜

梁天琦陳浩天黃之鋒泛民工黨中立嘅人全部都係支持呢一個民主行動嘅

但係雨傘革命嘅時候「黃絲」將一班前線/梁天琦驅趕咗出去
黃色從此就歸納咗去泛民同黃之鋒嘅顏色
所以冇前線會覺得自己係一個黃絲

政治光譜嚟講佢哋嘅顏色係好唔同㗎

我淨係講啲代表人物算
你自己思考下

最黃嘅人：
黃之鋒 香港人十民主

淡黃：
民主黨 建立民主中國

啡黃：
毛孟靜 本土民主

黑色前線：
梁天琦同陳浩天 本土前線

你唔識英文我又逐隻字母教你啦喎？
你連同人辯論嘅基礎都未有
睇多兩本書，同埋過去幾年嘅歴史再講啦
黃絲

蠢同懶真係黃絲狗嘅特徵黎，唔係我屈你地

dq左就無得講，但選舉永遠係選個無咁差而唔係搵最好
總之邊個出選就由初選決定，定左唔理邊邊都好都要跟住投，比人DQ就再選一個頂上。咁就無得講𠝹票，邊個白票唔投亂入既唔係鬼而係直頭支共

口口聲聲話自己岀去抗爭，連唔同政治光譜都未識分，政綱同藍圖又唔知，之前發生過咩事又唔知

泛民最強武器：
你畀人dq咗啦

又係白票撚？

梁天琦同陳浩天畀人老屈係黃絲
次次諗起都慘

唔得 白票撚話一票不投泛民
想繼續益健制

梗係投楊岳橋啦

泛民打手全面進場

點解會咁多幻想
咪字面咁解
泛民14年話勇武係鬼，你到今日都仲屌緊
而天琦係勇武無底線，但就話要合作
你點睇？

一句講晒
有本土投本土
冇本土投泛民

要建制食屎
好似區選咁

天琦初心是無可置疑.
只是議會不是一夫當關的遊戲.
winner takes all , 不是35 就是0 .

有本土投本土
冇本土投泛民

我淨係知你係五毛

大公報文匯報算好客氣啦
根本係一大群不明真相分子被煽動

等睇話我五毛

咁你覺得依家個議會係過咗35咩

我到而家都仲記得佢條撚樣關鍵缺席話自己去咗睇電視唔記得投票

當年梁天琦俾人分化割蓆篤灰

依家泛民就偷埋嚟用不割蓆不分化不篤灰
嚟保護自己收入立法會議席
成件事諗起都覺得香港人痴撚線

講得出初選既人都幾天真

立場就係立場

販民今日唔敢屌，唔代表佢地認同勇武，唔代表佢地會接受勇武，只係今日勇武已成主流

天琦當時嘅局勢乜都做過，最激就係魚旦，仲要俾全世界割，佢就坐監，先放下身段求合作，今時今日嘅形勢絕對唔同

泛民唔該分清楚莊閒，想合作冇問題，該道嘅歉道左先

你自己諗下點解飯民會係兩次九西補選都輸，特別係李卓人個次

希望有啦最理想嘅情況
但我唔係做第一個亦都唔會做第二個；
我做第一百萬果個

本土>楊岳橋
冇本土 送呢個政棍入去都冇用
本土多過泛民就可以make deals
楊岳橋係聰明仔 佢識點揀既

其他年輕泛民都勉強信得過既
梁家傑楊岳橋不了

天奇應該會搞事俾人DQ好彩我投岳橋

公民黨多謝你養咗隻湯家驊出嚟

洗唔洗考個credit先出得去？你覺得好多人知你地講果個政治光譜？你地做緊既野就只係持住自己知好多野 批鬥d唔了解既人 真係靠哂你地光復香港 又唔文宣淨係識係到屌屌屌 另一個巴打起碼都有解釋 你就拎住梁天琦製造光環 以為自己高人一等

yes, 但假設沒白票, 沒廢票, 一票都唔浪費. 60%
地區: 6/9+6/9+4/6+4/6+3/5 = 23/35
功能: 區1 , 區2 3/5, 教育,法律,會計,醫學,衛服,社福,IT = 11/35
只要黃店頂得住, (飲食) 就是關鍵

Where is the dead body

咁可唔可以了解下先

收皮啦 五毛
依啲時勢講呢啲 分化撚

樓主快啲走 我幫你頂住先

屌你老母啦死泛民
一票不投泛民
我唔止要建制輸 我要泛民都大敗
推倒制度

成功冇穿屎忽
竟然正評多個負評

奇跡 睇嚟班黃衛兵忙緊

大家一齊被熱狗喇喂

你計呢條數做乜撚 功能組別唔過半有撚用？

哦 你分化 告俾老師聽

我第一個reply 咪糾正緊你錯誤嘅觀念囉
你咪一樣屌

寸寸貢挑人機仲賴人唔餵俾你，都係果句啦，呢啲野係你應該知㗎，你生活緊喺一個冇網絡審查嘅香港，自稱抗爭者又唔去主動了解係你嘅問題。正宗係不明真相被煽動嘅群眾，影衰其他有志之士。

你嘅無知唔係幾張文宣就可以彌補到，
識得啲大陸臺灣手足都知得多過你地黃絲豬。

邊個夠膽話我熱狗
你先係熱狗 你全家都係熱狗

四年又過去，唔知天琦比得上楊岳橋未？
鞭撚到

佢啱丫
話埋你被熱狗

小氣到仆街

我要殺撚死班話我熱狗嘅仆街！！！

其實投梁天琦先有資格帶風向
應該頒俾我哋先知認証
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

仲有未係時候撚

楊岳橋下屆D撚樣一樣含

裁決DQ既法官係黃

仲有「哦你分化你係鬼」撚

個時個社會氣氛都咁冇咁buy本土派
你叫投楊嘅人投去比天琦
就等如泛民同本土互相鎅票
親共嘅人只會不費一兵一卒睇住泛民本土互屌然後等贏
比你簡你想泛民定親共班人贏?

正正因為個氣氛唔同左，宜家先可以本土優先，泛民其次，親共唔諗

走啊！！樓主快啲走啊！

and yet事實證明dead body同周浩鼎其實冇分別

唔洗走啦 啲大局為重撚唔知點解唔見哂

9月DQ埋啦仲本土優先

難聽啲講
多個隊友總好過多個敵人

難聽啲講 多個明確敵人都好過多個投票個陣會缺席走去食burger嘅關鍵一席

一場補選嘅勝負根本就唔重要
嗰次補選就算周浩鼎入咗去我都唔覺得好大損失
覺得有損失嘅只係公民黨少咗錢

走去含淚投楊岳橋嘅人
贏咗場補選，輸咗個大局

兄弟爬山姐
唔通你想立法會惡法投票多多個贊成咩

多一個同多十個贊成反對
睇現有制度下係冇分別

輸左咩大局
投周嘅損失一定比投楊嘅大

淨係講個陣時 反正又唔係差佢一票 要過嘅都係會過 有咩所謂
雖然依家都一樣多佢一個唔多 少佢一個唔少

唔好睇少每一席呀
區選都係一席一席咁贏返黎

咁你不如講下周浩鼎入咗去有乜嘢損失

區選同立會差咁遠唔好擺埋一齊講

所以宜家咪本土優先，泛民其次，親共唔諗

唉 仲未瞓醒嘅人叫不醒

你答左我先啦
推返個波落我到

竟然有人想2016投票重演

當年選舉投返畀自己想投嘅人而唔去選擇含淚
可以清晰統計到到底依家香港人有幾多人好清醒自己係要一個本土主義
自然會令到更加多嘅人邁向本土放棄泛民思想

到你答我囉，好冇？

有意行議會線的人，如果你地冇呢個覺悟，請你讓路比有覺悟嘅人上位

投完梁天埼俾政府DQ，之後呢？

四年後嘅今日政府唔怕勇武，唔怕激進

利伸：之前投AY，今屆都會繼續投AY

因為連登多數係口頭勇武

佢哋真係以係連登=全香港

如果梁天琦畀政府dq咁咪再開多次補選送陳浩天入去囉

永遠發問都唔會諗下到底之後呢之後呢

你覺得2016嘅氣氛符合到你講嘅條件咩

答返你先
2016個時dq左幾個泛民同本土嘅立會議員
令到原本有嘅三分一否決資格都冇埋
仲想放多個親共嘅入去擴大佢地影響力
倒不如放一個非共嘅去抗衡佢地
反而仲有機會拎返個否決權

再者，你話個結果投周同楊係冇分別嘅話，咁你叫人唔好投楊又有咩用？

恭喜你投楊岳橋係出於你嘅意願

劉小麗同姚松炎俾人DQ咗之後選咗啲乜撚嘢人入去，你答我

唔好當禮義廉啲買票配票種票係流先得㗎

Agger

我都唔係個區

弱智唔好話畀人知
當時梁天琦單議席補選
根本就唔會出現呢個情況

你個情況係多議席單票制先出現咗

咁樓主仲唔快啲發明時光機

世事都俾樓主看透

香港今次好快光復到

有錯就要檢討
唔承認錯誤只會重滔覆轍

凈係一句over my dead body
已經一定投楊岳橋

當初梁天琦贏左 咁又如何?
佢一樣會被人拉去坐監又或者被人DQ

答多句
2016立會選舉親共班人大贏，然後壟斷立法會
其中一個好大嘅原因係本土派嘅人唔投比泛民
之後個幾年係點，大家有目共睹啦

多謝你支持全面投白票
咁不如成個立法會都唔好要去選喇

原因咪就係仲有人停留係一啲老舊思想仲未轉去本土思想囉
你唔係又要話本土派唔投畀泛民呀嘛

如果當年補選嘅時候有好好頭返自己意向
2016年立法會選舉嘅時候就可以更加容易配票俾民主派同本土派各自嘅人數

真係唔識㗎喎

所以就係講緊係制度問題

投俾泛民繼續賣港？
本土派會投俾你就唔係本土派啦
過去果幾十年泛民係點 大家有目共睹

巴打有冇追posts
我講緊2016嘅社會氣氛

2016嘅社會氣氛就係本土崛起

咁個時的確係本土打死都唔投泛民呀嘛
但宜家社會啲人都覺醒左
本土意識係的確提升左

啱呀
但唔係大部分人嘅意識黎呀嘛個時

btw 崛起 呢個term 用得好好

販民毒瘤

其實個氣氛係點有咩關係?
主流風向要投泛民所以投泛民係啱?
始終你個point都係想講lesser evil
但係我就係想講唔係咁樣
泛民只會永續抗爭 到關鍵時刻賣鳩大家

佢淨係識本土派唔投票畀泛民
佢唔識講泛民唔投票畀本土派

泛民沒落呀抱住粒毒瘤

我明有啲人會覺得泛民左膠
但你覺得個時啲人會咁支持本土咩
你攞2020嘅環境個標準去衡量2016個個環境唔fair

大原則係要建制派輸

樓主牛皮燈籠黎？
in case 一個本土對一個親共
親泛民嘅就會投個本土
但泛民同本土同在就只會互屌，建制又贏

認真
樓主啲邏輯真係好有問題
我唔講唔代表我唔知
你要我答個啲野又冇需要講呢樣野出黎

樓豬想2016建制大勝歷史重演就繼續一票不投犯民

咁你明知真係做嘢既人係會俾人DQ咁你仲要入去？
進入建制抗爭>守住立法會關鍵一席>唔俾入閘、DQ>遊行>政府睬你都on9 然後無限loop
香港靠反送中呢次打破左受到不公之後唔再係遊行
而係制度外抗爭、爭取國際支持
點解去到呢個moment有d立心不良既人仲吹風走回頭路進入建制抗爭
返去第一個step跌返入個無限loop入面？

我明你係一個牛皮
亦都明白你嘅邏輯好有問題
然後繼續實行你嘅立法會選舉唔過半計劃
將個社運永續落去

啱呀，販民同保皇都係建制

Lm

泛民吸納唔到本土(so call含撚)係事實
根據區選如果泛民願意協調endorse本土候選人
係的確團結泛民+本土支持者 從而拎最多選票
問題在於泛民又肯唔肯為大局endorse本土出選？
呢d就真係為大局啦
除左泛民貪戀議席我真係解釋唔到
如果係純粹為左建制輸 最佳做法一定係咁做
而泛民明知而唔做 仲口口聲聲守護香港人？

我一早咪話本土優先，泛民其次，親共唔諗
而你係本土優先，泛民同親共都唔諗
你要輸打贏要我都冇辦法

泛民同本土互相協調咁就勁好多啦
唔係就只會互鎅
做到嘅話就真真正正實現到天琦講嘅三分三下

*三分天下

優乜撚野先呀？
本土派理念就係港獨
16年已經DQ左啦
都冇得參選優你老母咩優

泛民嘅協調等同林鄭嘅對話

我老母都係66524之一，今年佢都60

on9,你又唔提飯民自己本身出成十幾人爭幾個位

只可以講，好多淺黃唔接受梁天琦

最理想係唔係應該分本土同泛民各自初選，之後再配票？
當然重有咩本土政綱係唔會比人dq又另一回事

16年之前一早俾共狗控制住立法會啦
你賴得就賴
繼續幫泛民撐啦
問下泛民03-12年做咗啲咩愈黎愈少議席

真係完全唔明仲要投佢係咩原因
成場反送中佢除左出黎屌2聲仲做過乜?
法律意見又唔係佢自己做

又一個on9
16年前有本土派？
得泛民同建制比你投咋
又唔肯面對呢現實
同樓豬一鳩樣

泛民03至12係咁拉布失民意
咁得兩個比你簡嘅時候
對方就係到吹風 泛民賣港 代表唔到我地
令到一啲比較右嘅選民對泛民產生不滿同仇恨
一泛民對一建制仲要玩焦土
咁到贏嘅邊一個？

焦土撚全面進場
又想2016重演

majority are dumb

雖然本人認為不參與及無限延遲立法會選舉舉行才更符合當日7月1日勇武手足衝入垃圾會及五大訴求的方向
但是如果手足認為進攻立法會並無與五大訴求相違背，我絕對尊重，尤其曾付出的手足永世支持

希望大家做一件簡單的事支持國際戰線

通過不同渠道去促請持有廣泛民意代表的泛民議員前往美國進行遊說工作，以「沒普選，即制裁」的原則，報告港共在民主進程上的不作為及法治已死，並要求美國實施制裁。

洗板又得 文宣圖又得 親身叫又得 最緊要越多人做

07年最激進仲係長毛大舊碌撚咋
屌埋佢哋啦笨柒
同埋當年中共都未撚吹風話泛民賣港
泛民最得差仲要抵賴唔檢討
四方西av仁做過啲咩呀？
高登仲講緊我係中國人呀hi個年代邊有人會諗到焦土
唔好將而家套落去十幾年前
連泛民軍師劉細良都覺得泛民過去十年輸係抵撚死
唔係反送中炒返泛民會贏咁多咩

最好投晒泛民 邊個唔投泛民捉佢批鬥 屌撚柒班本土傻仔
啱唔啱你心水？

行正路 投6號

呢班泛民係連制度內嘅抗爭都唔做㗎啦
仲留佢哋喺立法會出糧把撚咩

既然制度內做唔到嘢就踢返佢哋出去個制度外去做抗爭啦

請泛民全面退場，顧全大局啦
畀啲真係有心發聲抗爭嘅人入去發聲

就算真係要屌，可唔可以針對返泛民嚟屌
唔好再對住連登手足惡言相向，單單打打
意見不合平常事嚟
留意多少少自己嘅語氣同態度

咁樣叫焦土你都痴撚線
你老母係雞係公廁

鬧販民冇意思
要鬧就鬧投佢哋票嘅人有本土唔選選泛民

個制度有問題而個制度入面嘅人冇去保護制度外嘅人
泛民就係做緊啲咁嘅嘢囉
小學生丫秒咗丫

孫權同劉備合作 你點睇？

世界都給你抹黑了

係呀咁上乜鬼twitter啫
戇撚鳩

你就係販民五毛

選舉近了
又一堆白票撚帶風向叫人唔好投票

有本土未簡本土囉
無未投泛民囉 點都唔會唔玩囉白票撚
成日屌9泛民 建制保皇個啲又唔撚屌 而家擺到明佢哋係仆街 你唔投未益左佢哋囉弱智！！
區議會之後你哋唔係唔知一票有幾撚緊要 仲要開po叫人唔好玩 唔玩未好似而家咁狗要加人工都要硬食囉
樓主我唔知你係鬼定係真心膠 但係到今時今日呢屆立法會唔玩佢之後個幾年就玩死你
唔好撚係到帶風向叫人唔好投 立法會係我哋一個好緊要嘅防線 都係唯一有決定權嘅野 所以對家好緊張 係咁搵人做野帶風向

選舉近了又一堆p牌走嚟老屈人係白票撚；你老母係雞係公廁

當年(2016年頭）高登討論新東補選的帖子

【新界東補選分析】唯一選擇係本土派之四大理據

屌梁天琦係政棍果班熱狗呢

5毛

梁天琦係鬼
去含楊岳橋

四年後嘅今日仲係有一班人唔肯面對呢個事實

近年開始政治覺醒既巴打
不妨睇下呢段live點票訪問

黃毓民新東補選點票訪問
986 views

#330
4 年前
如果梁天琦無被取消參選資格，今次之後本土派仍然有幾萬票，咁對香港就係最強警號

果陣（2016年頭）已經討論特區政府會否DQ參選資格

多謝分享！

光復香港時代革命
政治光譜
多議席單票制
販民廢老不思進取

到到今日都仲有一班人未撚瞓醒！

當年我都係6萬人入邊既其中一個

只講私怨既咪變左熱狗囉，講到尾分分鐘同湯渣一樣其實比支共收編左
總之敵人得一個，同時邊個選到都好只要睇實就得，近半年都見到百屌可以成才

你都戇鳩邊撚度私怨嘅？
你老母係雞係公廁

事撚旦啦 九唔撚搭八
問東答西 引戰引到咁低級學人出黎撈
好心唔好將你依d咁幼稚既引戰行為同其他行動比
真係好撚嘔心

你好撚幼稚呀你講乜撚啫

你老母生你出嚟真係好撚嘔心
不願現對現實

泛民何嘗又唔係私怨
哦 你𠝹票!

泛民係私利

不嬲都話自己係藍絲

七一衝立法會就係唔信班垃圾販民先衝得成

樓主又成功分化本土同泛民
又成功製造互屌
仲有樓主個種小學雞comment好撚嘔心

我都係咁講
樓主話我未醒
焦土撚又入場了
2016又可以重演

泛民五毛狗又想同化本土同販民

知你想重演2016永續社運

關鍵缺席

推

咁唔見你屌建制
一味唔做野
佢地係議會係少數黎
係邊個令到佢地變少數？

痴線你而家屈本土無屌保皇？

我用返你嘅邏輯問你姐

用返邊度？quote丫？

睇返#286
佢淨係識本土派唔投票畀泛民
佢唔識講泛民唔投票畀本土派

咁快唔記得啦，係你講架
樓主真係好小氣 負皮曬我啲comment

販民狗果然鐘意老屈

屈埋負皮曬你啲comment

大家都係反中共 大方針係一樣
一定要完全一樣理念先可以合作
如果大家理念完全一樣就唔需要合作喇

樓主焦土撚黎
唔洗太認真
最勁樓主係唔覺得自己係焦土撚

行動係可以

區會投票合作？how？ you tell me.

如果一區選幾個用比例代表制可以跟自己心水投 唔投建制就得
選一個用多數制形式就搞初選配合左再集中票源去投

真係唔明白有咩邏輯要焦土
本土選到緊係最好 但如果唔work
要泛民都好過建制好多啊

*唔好投建制or白票

屈啦
屈埋我自己俾自己600正評

五毛狗最叻屈本土

本土投本土

販民投販民
販民唔會夠票俾 民主黨 公民黨 咖啡飯 長毛 分
然後又唔會減人出選，係屌本土鎅票
有乜合作？

淫賤販民五毛狗只懂老屈

販民唔夠票分餅仔唔識減人，就會屈本土焦土！

神經病！

個個淨係屌唔投泛民就係五毛，永遠無人叫投本土，叫佢班打手食屎

熱狗同白票撚囉

選舉近了果然多販民p牌五毛狗

先唔講係唔係真係白票撚
退一步俾你 投白票有咩問題？

點解要投白票？

當日幾個最高調幫梁天琦助選嘅"本土派"組織或人仕, 結果之後就插得佢最大力

本土派之間嘅鬥爭不嬲都係好大好正常
佢哋政治光譜好近但係個理念好唔同

有人想永續基本法
有人想光復香港
有人想香港獨立
有人想食熱狗
有人想被共諜

本土派內部係一盤散沙又係事實

好似上次區選咁 唔想投泛民又唔想投建制咪唔投或者投白票

"理念好唔同"唔緊要, 問題係嗰啲理念一係就收皮,一係就未能同新一代泛民分隔

有頭有面嘅本土派已經因不同理由少講咗香港獨立, 永續基本法直情收咗皮, 本土派教主直情話永續基本法直情係"偷渡"入佢嘅政綱光復香港已是好多黃絲嘅共識,不是本土派專利, 但問題係其實好多本土派本身都不屑黃絲呢個組群, 咁就變相邊緣化自己

區選係單議席單票制
立法會選舉係多議席單票制

兩件事唔撚同喎

區選係插地為王
立法會選舉係食相難看，個別黨派唔夠票都要爭食

其實我覺得好多人都已經係心入面屬於梁天琦嘅本土派
但佢哋唔明白一件事，佢哋其實唔應該係黃絲，唔明白梁天琦陳浩天並唔係黃絲

我希望更加多人明白到底佢哋自己嘅政治代表人物到底係傾向黃之鋒定係傾向梁天琦呢？

到底政治立場係左傾香港人定係右翼香港人

兄弟爬山 各自努力

兄弟爬山各自努力
不分化不割蓆不篤灰
係留畀本土派最好嘅金句

點解阻唔到popo加人工
就係因為白票同唔投囉

有咩事初選先處理好，咁就唔會有𠝹票
初選都贏唔到正式一樣會輸，倒不如早一步由初選定好

大家都知支共同港共造票，機本上要贏就只有其他人團結。白票結果就係減少左投非共一方既票，本來就未必過到造票數既票更少

之前成日講咩焦土，事實上係完全對焦土理解錯誤。焦土係破壞所有敵人可用既物資，放棄議席只會增加對方資源。如果全部人去擠提毀滅香港銀行體系就真正係焦土

你係支共間諜咋
都講贏到初選自然可以要泛民收皮，講會比人DQ就叫人投白票，魔王唔打去打另一個村民，攪到一盤散沙比人消滅，咁最大得益者就係支共，而推動呢樣野既仲唔係共諜

因為白票同唔投？

係撚咩

販民p牌五毛狗露曬底啦

得啦共匪

泛民咪共匪囉係你喇

共匪最叻就係改寫歷史
泛民配票失敗
老屈本土派投白票

上屆立法會選舉黃毓民咪講呢句囉
結果臨算之前就踢其他本土派兄弟落山

上屆立法會選舉黃毓民咪講呢句囉
結果臨選之前就踢其他本土派兄弟落山

Over my dead body!!!!!

本土優先
寧死不投建制
完

新界東

候 選 人 名 單 編 號

候 選 人

所 得 票 數

選 舉 結 果

1
方國珊
34,544

林卓廷
39,327
當選

陳云根
23,635

梁國雄
35,595
當選
6
張超雄
49,800
當選

楊岳橋
52,416
當選

葛珮帆
58,825
當選

鄧家彪
26,931

范國威
31,595

陳志全
45,993
當選

梁頌恆
37,997
當選

容海恩
36,183
當選

陳克勤
48,720
當選

點解咖哩飯落選？
共匪：因為班本土共匪唔投票
事實：楊岳橋張超雄五萬票鎅撚哂

點解陳雲根有二萬幾票？
共匪：因為班本土派投白票
事實：泛民五毛狗痴撚線

老老豆豆 好羨慕新界人
港島區一個本土都唔見有
你叫我點投呀大佬

點解咖哩飯落選？
共匪：因為班本土共匪唔投票
事實：楊岳橋張超雄五萬票鎅撚哂

點解陳雲根有二萬幾票？
共匪：因為班本土派投白票
事實：泛民五毛狗痴撚線

販民五毛不願面對事實

選舉近了，人民應當清醒

販民正改寫歷史老屈本土派投白票

成份2016投票數據拎咗出嚟，
販民五毛狗立即收哂皮
到底會點老屈釋梁頌恆三萬白票同陳云二萬白票

五毛狗，出嚟丫

班飯民推進攻功能組別真係有反效果。
屌我投白票都唔撚再益你飯民。

睇下今年泛民又點樣綁架香港人

唔投佢 = 幫建制 = 鬼
好似係咁

光復香港時代革命

me too, 每次講起呢單野都好驕傲自己投得對

Auntie 有遠見

屌你老母左膠泛民狗, 係要人就你永瀆社運? 你就返本土就唔撚得?
屌你老母

樓主唔夠我講又話我老屈

on9 我幾時冇就過本土?
我係首選本土，冇本土簡就泛民，親共唔諗
樓主就正係簡本土，泛民同建制都唔諗
樓主就屌我仲簡泛民
咁冇本土簡嘅時候，就眼白白送個席位比建制?
屌你老母

你要諗清楚宜家係邊個想永續社運

你邊度唔係老屈我呀五毛狗？
屈我白票？屈我負皮？
五毛狗

認同

投票畀梁天琦原來係投白票
你講埋曬啲垃圾嘢畀人負皮就會係我做嘅

淫賤販民思想

你老母係雞係公廁
生隻五毛狗出嚟

算啦
你開心就好

你唔好咁話自己啦小學雞

陳浩天

但係好老實講，你開名呢三個都唔會參選/參唔到選

做咩呀唔識答呀

原來又屈小學
繼續屈啦睇你屈得幾多嘢

on9
你都話我唔到
唔通樓豬盲撚左
睇返#261

小學雞果然小學雞
成日自己打飛機

你好撚多負評喎
面對唔到事實？

負皮曬啲comment？
喂喂喂老屈完未啫？

又扮睇唔到唔答我呀

當年我d舊同事仲晌到呀支呀左話細路先投天琦真係柒出外太空

建制班撚樣面皮幾尺厚
舉個例工聯會拎政府錢整口罩個食相幾難睇 大家狂屌又有咩用 咪又係輕輕鬆鬆幾億落左袋

佢地係少數又點？ 唔洗聽民意？ 仲記唔記得一地兩檢邊個有份通過？

楊岳橋：over my dead body
你班小學雞唔好記住我講嘢啦

啱啱check過一地兩檢投票結果
投贊成嘅全部都係親共個喎
泛民全部反對喎清
正正就係佢地係議會係少數先否決唔到
如果佢地冇聽民意一早投左贊成啦
利申 唔係幫佢地講好說話

sorry 記錯左 高鐵先岩

你自己屌人 2016係焦土撚
原來 2016 投俾天琦想表態支持本土係焦土?
屌你老母同逼人投你 over dead body ?
你隻販民狗扮咩本土呀? 你老味你d 販民連停止每日收 150 都唔敢講呀
本土你老母 死撚開啦

公民黨就算啦
影都冇

你覺得立會係建制主導嘅情況下能夠阻止150?

黃毓民:以後唔參選
販民五毛：記撚住你丫咪撚出嚟選

楊岳橋毛孟靜 ：over my dead body
販民五毛:

講咗n次
啲焦土派當睇唔到

焦土就係燃燒資源吸城池唔留俾敵人
然後自己安全離開城池

"焦土派"就焦敵人b(泛民)但資源益哂敵人a(保皇)
而且焦土後自己又走唔甩, 自己留返喺佢地所謂"置諸死地"嘅境界

呼籲本土派投票俾本土派
就會俾人屈白票黨、焦土撚、極端本土

本土派的日常課題

總有人承繼意志

講得出光復香港時代革命
又走去支持劉細良、販民既人 神經失常

嗰年啱啱夠歲數 第一次投票就係投梁天琦

2020年只要有人開宗明義咁用香港獨立做政綱參選，就算佢係盲嘅係傻嘅係瘸嘅我都會投佢一票！！！
唔夠膽將香港獨立宣之於口嘅人唔值得我嘅一張選票，就係咁

獨立唔放得，遺反基本法
光復都仲得
民主自決又唔放得

政府個遊戲暫時係咁

沒有普選，唯有獨立

本土>民主！前線！！

真實對白都叫引戰？

本土派的日常課題（二)

你係熱狗！你係共諜！

梁天琦：要做貨真價實香港人
楊岳橋：新東議席任重道遠

梁天琦：一國兩制非出路 冀推動本土意識
楊岳橋：泛民一致推舉 冀阻高鐵一地兩檢

唓!
上屆陳澤滔係唯一一個宣揚港獨而冇被dq嘅候選人, 結果輸到車尾燈都唔見

好明顯政府睇死佢冇機會贏先唔dq佢, 結果真係得唔到本土派嘅大部份支持, 咬得佢最甘嘅就係光譜最接近嘅熱血公民

10
黃洋達
33,271
11
陳澤滔
12,854
12
譚得志
31,815

12854票嘅評價係車尾燈都見唔到

12854, 即係本土派一半嘅票都冇
激進派五份一嘅票都冇
距離當選門檻差超過20000票

如果"用香港獨立做政綱參選"真係咁有市場咁多人支持, 點會輸到咁.
佢仲要係成個選舉唯一港獨候選人

選票都算喇, 最慘係咬得佢最甘嘅就係光譜最接近嘅熱血公民

本土派之間嘅鬥爭不嬲都係好大好正常
佢哋政治光譜好近但係個理念好唔同

有人想永續基本法
有人想光復香港
有人想香港獨立
有人想食熱狗
有人想被共諜

本土派內部係一盤散沙又係事實

你眼中咬得金係大家有團火啫

認同

我係質疑你樓上"2020年只要有人開宗明義咁用香港獨立做政綱參選，就算佢係盲嘅係傻嘅係瘸嘅我都會投佢一票"呢個講法啫

歷史話我地聽, 即使經歷魚蛋, 經歷2015補選, 齋講港獨都未必係咁有吸引力.

陳浩天
most respect#no
本土最右翼受無數人打壓

新界東本土派投票底線人物出現了一
立場記者，黃桂藍

黃桂藍係唔係本土？
No, 佢記者既身份係維持中立。

本土派無票可投情況之下最後選擇
黃桂藍既票源該由販民支付
期待有本土右翼人士參選

我冇話港獨係主流呀，我係話我只支持港獨，其他人點諗，I don't care

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019 年 7 月 28 日

放棄議會內抗爭既人
就拉出去俾會抗爭既人入去

全香港人最心愛嘅武漢人！！梁天琦！！

重申：
本土右翼絕非黃絲

所有黃絲都係左翼

公民袋假面具
un un 腳收十幾萬個月

[censored

兄弟爬山，別有用心！

手足掟汽油彈嘅同時
記得登記做功能組別丫

諗起都痴線

知行合一，時代革新。

沒有選舉(論壇)的初選
只會選一些政治偽人
摧毀香港的未來

知行合一

投梁天琦咪又係制度內抗爭

陳浩天同梁天琦係支持民族自決，同民主自決係兩回事

你抹殺梁天琦有係制度外既抗爭？

he should be well paid for that.

係

時間軸，有前後

視點三一，法治不死
點解楊岳橋就做唔到知行合一？

法治？荒謬

話時話佢上訴單野好似咁耐都無消息

陳浩天

香港三大假本土
神驅毛孟咖哩飯

今年瞓醒嘅人有由15%去到50%未？